[筍工]水務化驗師

總薪級表第27點(每月港幣50,900元)至總薪級表第44點(每月港幣101,070元)
申請人必須符合以下條件-
(a) (i) 持有香港其中一所大學頒發的一級或二級榮譽化學學位或同等學歷，而所修全部學分或試卷中至少有三分之二為化學科；以及
(ii) 在取得上述學歷後具兩年相關工作經驗；
或
(i) 持有香港其中一所大學頒發的一級或二級榮譽化學學位或同等學歷，而所修全部學分或試卷中至少有一半為化學科；以及
(ii) 持有香港其中一所大學頒發的化學碩士學位或同等學歷；
(b) 在綜合招聘考試的能力傾向測試中取得「及格」成績(見註項(a))；及
(c) 符合語文能力要求，在綜合招聘考試兩張語文試卷(中文運用及英文運用)中取得「一級」成績，或具備同等成績

好撚高學歷

學歷同人工對比起私人市場已經算係咁

無PHD都唔會請啦